[["Wie viel Eigenkapital  hat  in Bauma  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Eigenkapital   in Marthalen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bruttoverschuldungsanteil   in Kleinandelfingen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerbares Verm\u00f6gen nat\u00fcrliche Pers.  hat  Birmensdorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerbares Verm\u00f6gen nat\u00fcrliche Pers.   in Rorbas ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Sterbef\u00e4lle  hat  Herrliberg, Dietlikon und Truttikon  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Sterbef\u00e4lle   Oberengstringen und Steinmaur ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Jugendquotient   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[43, 56, "GRAN"]]}], ["\"Was ist der Anteil an Geb.Vol. Dienstleistungen: Zunahme   Pf\u00e4ffikon, Niederweningen und Waltalingen (bis 2018) ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerungszunahme 5 Jahre  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[52, 61, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Bev\u00f6lkerungszunahme 5 Jahre   K\u00fcsnacht, Bezirk Pf\u00e4ffikon und F\u00e4llanden ?\"", {"entities": [[57, 63, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an \u00d6VAnteil (Modal Split)   in Wettswil a.A. ?", {"entities": []}], ["Wie viel Hotels  hat  in Rifferswil  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Hotels   Aeugst a.A., FreiensteinTeufen und Elgg (bis 2017) ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil CVP   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[54, 61, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil SP   D\u00fcbendorf und Oberembrach ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Wahlbeteiligung Kantonsrat   pro Gemeinde ?", {"entities": [[55, 63, "GRAN"]]}], ["Wie viel Steuerkraft berichtigt pro Kopf  hat  Zell  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerkraft berichtigt pro Kopf   in Neftenbach ?", {"entities": []}], ["Wie viel Total Arbeitsst\u00e4tten  hat  in Zumikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Total Arbeitsst\u00e4tten   Region Unterland ?", {"entities": [[39, 45, "GRAN"]]}], ["Wie viel Total VZ\u00c4  hat  pro Bezirk  ?", {"entities": [[29, 35, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Total VZ\u00c4   in Oberrieden ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Bauinv. \u00d6V, Kommunik. 5 Jahre  hat  in Rickenbach  ?\"", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Bauinv. \u00d6V, Kommunik. 5 Jahre   in Bassersdorf ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Primarschule  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[39, 52, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Primarschule   FreiensteinTeufen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Neuerstellte Wohnungen  hat  Bezirk Z\u00fcrich  ?", {"entities": [[38, 44, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Neuerstellte Wohnungen   in Region Limmattal ?", {"entities": [[44, 50, "GRAN"]]}], ["Wie viel Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. 75%Quantil  hat  in Bezirk Pf\u00e4ffikon  ?", {"entities": [[61, 67, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. 75%Quantil   in Stallikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. Durchschn.  hat  St\u00e4fa  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. Durchschn.   in Hirzel (bis 2017) ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. Durchschn.  hat  in Sch\u00f6fflisdorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. Durchschn.   in Seegr\u00e4ben ?", {"entities": []}], ["\"Was ist der Anteil an Anteil Gew\u00e4sserfl\u00e4che   Flaach, Volketswil und Kappel a.A. ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Bauinv. MFH 5 Jahre  hat  in F\u00e4llanden  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Bauinv. MFH 5 Jahre   M\u00e4nnedorf, Niederglatt und Region Oberland ?\"", {"entities": [[66, 72, "GRAN"]]}], ["Wie viel Erwerb des Schweizer B\u00fcrgerrechts  hat  Uetikon a.S. und Zollikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Erwerb des Schweizer B\u00fcrgerrechts   in Bezirk Pf\u00e4ffikon ?", {"entities": [[55, 61, "GRAN"]]}], ["Wie viel Verpackungsglasmengen  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[46, 55, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Verpackungsglasmengen   pro Gemeinde ?", {"entities": [[44, 52, "GRAN"]]}], ["Wie viel Apotheken  hat  in Otelfingen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Apotheken   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[32, 44, "GRAN"]]}], ["Wie viel 2Personenhaushalte  hat  in D\u00e4nikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das 2Personenhaushalte   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[46, 53, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil 5Personenhaushalte   in Stallikon ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 6 und mehr Personenhaushalte   LaufenUhwiesen ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Nettoaufwand Kultur, Sport und Freizeit  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?\"", {"entities": [[65, 72, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Nettoaufwand Kultur, Sport und Freizeit   pro Bezirk ?\"", {"entities": [[63, 69, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung: Frauen  hat  f\u00fcr den gesamten Kanton  ?", {"entities": [[52, 58, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: Frauen   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[42, 55, "GRAN"]]}], ["Wie viel Steuerertrag allgemeine Gemeindesteuern  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[64, 71, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Steuerertrag allgemeine Gemeindesteuern   Wiesendangen und Schlieren ?", {"entities": []}], ["Wie viel Ertrags (+) / Aufwand\u00fcberschuss ()  hat  in Eglisau  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Ertrags (+) / Aufwand\u00fcberschuss ()   in Seegr\u00e4ben ?", {"entities": []}], ["Wie viel Reformierte Kirchensteuerpflichtige  hat  pro Bezirk  ?", {"entities": [[55, 61, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Reformierte Kirchensteuerpflichtige   K\u00fcsnacht und Schlieren ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Gesamtsteuerfuss (ohne Kirchen)   Adliswil ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Neuzulassungen  Hybridantrieb   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[58, 70, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Neuzulassungen  Dieselmotor   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[61, 68, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Weg zur n\u00e4chsten Haltestelle  hat  Eglisau, Schwerzenbach und Oberrieden  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Weg zur n\u00e4chsten Haltestelle   Elsau ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerertrag von juristischen Personen  hat  Stammheim und R\u00fcschlikon  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Steuerertrag von juristischen Personen   Winterthur, Hirzel (bis 2017) und H\u00fctten (bis 2018) ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Geb\u00e4udevolumen  hat  pro Bezirk  ?", {"entities": [[34, 40, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Geb\u00e4udevolumen   in Hausen a.A. ?", {"entities": []}], ["Wie viel Rinderviehbestand  hat  Dielsdorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Rinderviehbestand   pro Gemeinde ?", {"entities": [[40, 48, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Nebengeb\u00e4ude: Zunahme   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[72, 78, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Zahn\u00e4rzte  hat  Bauma, Lindau und Region Winterthur u. Umg.  ?\"", {"entities": [[44, 50, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Zahn\u00e4rzte   pro Gemeinde ?", {"entities": [[32, 40, "GRAN"]]}], ["Wie viel Selbstfinanzierung  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[43, 52, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Selbstfinanzierung   pro Gemeinde ?", {"entities": [[41, 49, "GRAN"]]}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Mittelschule  hat  in Aeugst a.A.  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Mittelschule   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[47, 54, "GRAN"]]}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Oberstufe  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[41, 50, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Oberstufe   Ossingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an 15Jahresverbrauch    Russikon und Region Winterthur u. Umg. ?", {"entities": [[56, 62, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bauzonen nicht \u00fcberbaut    Rheinau und Waltalingen (bis 2018) ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bauinv. Dienstl. 5 Jahre  hat  auf Bezirksebene  ?", {"entities": [[44, 56, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bauinv. Dienstl. 5 Jahre   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[52, 61, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Bauinv. Strassen, PP 5 Jahre  hat  f\u00fcr den gesamten Kanton  ?\"", {"entities": [[62, 68, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Bauinv. Strassen, PP 5 Jahre   Bassersdorf, WangenBr\u00fcttisellen und Thalheim a.d.Th. ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Oberstufe  hat  in Bezirk Horgen  ?", {"entities": [[35, 41, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Oberstufe   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[44, 53, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil jur. Pers. an allg. Gemeindesteuern   in Regensdorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Geburten  hat  in Unterstammheim (bis 2018)  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Geburten   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[36, 45, "GRAN"]]}], ["Wie viel H\u00f6he  hat  in Opfikon  GEBIET_NAME?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das H\u00f6he   Flurlingen, Pf\u00e4ffikon und Oetwil a.S. ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil SVP   in Niederglatt ?", {"entities": []}], ["Wie viel K\u00fche  hat  im Kanton Z\u00fcrich  ?", {"entities": [[23, 29, "GRAN"]]}], ["Welches ist das K\u00fche   Bassersdorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung: Heimat Ausland  hat  in Region Oberland  ?", {"entities": [[46, 52, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: Heimat Ausland   in Volketswil ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerbares Einkommen nat\u00fcrliche Pers.  hat  Glattfelden und Kappel a.A.  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerbares Einkommen nat\u00fcrliche Pers.   in Waltalingen (bis 2018) ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Sch\u00fcl. Primarschule  hat  Schlieren, Bezirk Andelfingen und Region Limmattal  ?\"", {"entities": [[47, 53, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Primarschule   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[55, 61, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil AL   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[61, 67, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung: Heimat Schweiz  hat  Ottenbach und Turbenthal  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: Heimat Schweiz   in Boppelsen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung: Durchschnittsalter  hat  Truttikon und Adliswil  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: Durchschnittsalter   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[54, 67, "GRAN"]]}], ["Wie viel Baulandpreis (Median)  hat  in Fischenthal  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Baulandpreis (Median)   in Thalheim a.d.Th. ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Arbeitslosenanteil an Bev\u00f6lkerung 1564 Jahre   in Rickenbach ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 1Personenhaushalte   in Dinhard ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Sch\u00fcl. Kindergarten  hat  Bassersdorf, Weisslingen und M\u00f6nchaltorf  ?\"", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Sch\u00fcl. Kindergarten   Schlieren, Rifferswil und Bezirk Affoltern ?\"", {"entities": [[65, 71, "GRAN"]]}], ["Wie viel 5Personenhaushalte  hat  Sch\u00f6fflisdorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das 5Personenhaushalte   in Oberweningen ?", {"entities": []}], ["Wie viel 6 und mehr Personenhaushalte  hat  in Lindau  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das 6 und mehr Personenhaushalte   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[56, 63, "GRAN"]]}], ["Wie viel Durchschnittliche Haushaltsgr\u00f6sse  hat  Z\u00fcrich  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Durchschnittliche Haushaltsgr\u00f6sse   D\u00fcrnten und Rorbas ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 4Personenhaushalte   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[59, 68, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bauzonen \u00fcberbaut  hat  Otelfingen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bauzonen \u00fcberbaut   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[39, 45, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. 25%Quantil  hat  Region Unterland, Unterengstringen und Berg a.I.  ?\"", {"entities": [[59, 65, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. 25%Quantil   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[70, 79, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel MIVWege Quell, Ziel und Binnenverkehr  hat  Weisslingen  ?\"", {"entities": []}], ["\"Welches ist das MIVWege Quell, Ziel und Binnenverkehr   pro Gemeinde ?\"", {"entities": [[61, 69, "GRAN"]]}], ["\"Was ist der Anteil an Anteil GK C   Zollikon, Adliswil und Schlatt ?\"", {"entities": []}], ["\"Wie viel Bauinvestitionen  hat  Niederhasli, B\u00fclach und Z\u00fcrich  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Bauinvestitionen   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[52, 58, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bauinv. Landwirtschaft 5 Jahre  hat  R\u00fcmlang und Wasterkingen  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Bauinv. Landwirtschaft 5 Jahre   Bezirk Pf\u00e4ffikon, Seegr\u00e4ben und Lufingen ?\"", {"entities": [[50, 56, "GRAN"]]}], ["\"Was ist der Anteil an Anteil nat\u00fcrl. Pers. an allg. Gemeindesteuern   Region Knonaueramt, Aeugst a.A. und Region Oberland ?\"", {"entities": [[71, 77, "GRAN"]]}], ["Wie viel VZ\u00c4 im Prim\u00e4rsektor  hat  in B\u00e4retswil  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das VZ\u00c4 im Prim\u00e4rsektor   Birmensdorf, Glattfelden und F\u00e4llanden ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 6+ Zi.Wohnungen   in Hagenbuch ?", {"entities": []}], ["Wie viel MotorradNeuzulasssungen pro 1000 Einw.  hat  auf Bezirksebene  ?", {"entities": [[58, 70, "GRAN"]]}], ["Welches ist das MotorradNeuzulasssungen pro 1000 Einw.   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[66, 75, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Neuzulassungen anderer Antrieb   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[59, 72, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bestand Benzinmotor   in Stammheim ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bestand anderer Antrieb   in Meilen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoaufwand Finanzen und Steuern  hat  pro Gemeinde  ?", {"entities": [[53, 61, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Nettoaufwand Finanzen und Steuern   in Hittnau ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerertrag Grundsteuern  hat  pro Gemeinde  ?", {"entities": [[45, 53, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Steuerertrag Grundsteuern   in Niederglatt ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Steuerertrag Kirchgemeinden  hat  Schlieren, D\u00e4ttlikon und Affoltern a.A.  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerertrag Kirchgemeinden   in R\u00fcschlikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerertrag Politische/Schulgemeinde  hat  D\u00e4nikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerertrag Politische/Schulgemeinde   in Wettswil a.A. ?", {"entities": []}], ["Wie viel Wanderungsbilanz  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[36, 49, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Wanderungsbilanz   Oetwil a.S. und Winkel ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel \u00d8 Eigenkapital steuerpfl. jur. Pers.  hat  Kappel a.A., Winkel und Langnau a.A.  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das \u00d8 Eigenkapital steuerpfl. jur. Pers.   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[64, 71, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Dienstleistungen: Anteil   in Maur ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: Anteil 4064J\u00e4hrige   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[65, 72, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Leerwohnungsquote   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[45, 51, "GRAN"]]}], ["Wie viel Geburtenrate (5J.mittel)  hat  Dorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Geburtenrate (5J.mittel)   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[47, 59, "GRAN"]]}], ["Wie viel Geburten\u00fcberschuss 5J.mittel  hat  in Bezirk Meilen  ?", {"entities": [[47, 53, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Geburten\u00fcberschuss 5J.mittel   Buchs, D\u00e4nikon und Volken ?\"", {"entities": []}], ["\"Wie viel Geburtenrate  hat  Henggart, Horgen (bis 2017) und Hofstetten (bis 2017)  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Geburtenrate   D\u00e4gerlen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Wanderungsbilanz  hat  R\u00fcmlang und Bonstetten  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Wanderungsbilanz   Hinwil, D\u00e4nikon und H\u00fctten (bis 2018) ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Schafe  hat  Bezirk Winterthur und Niederhasli  ?", {"entities": [[22, 28, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Schafe   in Oberglatt ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Motorr\u00e4der  hat  Stallikon, Bezirk B\u00fclach und R\u00fcschlikon  ?\"", {"entities": [[38, 44, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Motorr\u00e4der   Boppelsen, Langnau a.A. und Lufingen ?\"", {"entities": []}], ["\"Wie viel Personenwagen pro 1000 Einwohner  hat  St\u00e4fa, Adliswil und Birmensdorf  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Personenwagen pro 1000 Einwohner   IllnauEffretikon und Berg a.I. ?", {"entities": []}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Berufsschule  hat  in Bassersdorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Berufsschule   in FreiensteinTeufen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Terti\u00e4rstufe  hat  in Stammheim  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Terti\u00e4rstufe   in IllnauEffretikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. 75%Quantil  hat  in Neftenbach  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. 75%Quantil   Glattfelden ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. 25%Quantil  hat  IllnauEffretikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. 25%Quantil   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[66, 79, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil BDP   B\u00e4retswil und Hedingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil FDP   Hinwil und Lufingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil GP   D\u00e4ttlikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Besch\u00e4ftigte Landwirtschaft  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[52, 59, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Besch\u00e4ftigte Landwirtschaft   in Waltalingen (bis 2018) ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil SD   in Niederglatt ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 2 Zi.Wohnungen   Wald und Zumikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Scheidungen  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[31, 44, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Scheidungen   in R\u00fcti ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 2Personenhaushalte   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[54, 66, "GRAN"]]}], ["Wie viel Kehrichtmengen  hat  Altikon und Stadel  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Kehrichtmengen   in Dachsen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil GK F   Weisslingen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Verk\u00e4ufe EFH  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[37, 44, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Verk\u00e4ufe EFH   in Elgg ?", {"entities": []}], ["Wie viel Landwirtschaftsbetriebe  hat  in Rafz  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Landwirtschaftsbetriebe   in Elsau ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoaufwand Umweltschutz und Raumordnung  hat  f\u00fcr den gesamten Kanton  ?", {"entities": [[74, 80, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Nettoaufwand Umweltschutz und Raumordnung   Pf\u00e4ffikon, Bachenb\u00fclach und Z\u00fcrich ?\"", {"entities": []}], ["\"Was ist der Anteil an Anteil EFH am Wohnungsbestand   Turbenthal, Seegr\u00e4ben und Rheinau ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil GK A   Region Pfannenstiel und Stadel ?", {"entities": [[36, 42, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung: katholisch  hat  Rickenbach und Sch\u00f6nenberg (bis 2018)  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: katholisch   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[46, 58, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Finanzverm\u00f6gen  hat  Rickenbach, Embrach und Kyburg (bis 2015)  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Finanzverm\u00f6gen   in Hofstetten (bis 2017) ?", {"entities": []}], ["Wie viel Katholische Kirchensteuerpflichtige  hat  W\u00e4denswil (bis 2018)  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Katholische Kirchensteuerpflichtige   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[63, 72, "GRAN"]]}], ["Wie viel Hotelbetten  hat  auf Bezirksebene  ?", {"entities": [[31, 43, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Hotelbetten   Uetikon a.S., Ossingen und Rickenbach ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Fremdkapital  hat  Ottenbach und Urdorf  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Fremdkapital   Ottenbach, Otelfingen und Sternenberg (bis 2014) ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel \u00d8 steuerbares Verm\u00f6gen nat\u00fcrliche Pers.  hat  in Region Glattal  ?", {"entities": [[58, 64, "GRAN"]]}], ["Welches ist das \u00d8 steuerbares Verm\u00f6gen nat\u00fcrliche Pers.   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[61, 67, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Neuzulassungen Benzinmotor   in M\u00f6nchaltorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung: reformiert  hat  Horgen (bis 2017) und Flurlingen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: reformiert   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[59, 65, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Landwirtschaftliche Nutzfl\u00e4che  hat  Region Z\u00fcrich, H\u00fcttikon und Adliswil  ?\"", {"entities": [[47, 53, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Landwirtschaftliche Nutzfl\u00e4che   pro Gemeinde ?", {"entities": [[53, 61, "GRAN"]]}], ["Wie viel Wegz\u00fcge  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[27, 40, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Wegz\u00fcge   in Elsau ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: Anteil 014J\u00e4hrige   W\u00e4denswil (bis 2018) und Volketswil ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: Anteil 2039J\u00e4hrige   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[59, 65, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[36, 45, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Bev\u00f6lkerung   Winkel, Oberrieden und Uitikon ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Gemeindebeitrag an ZVV  hat  in Bezirk Andelfingen  ?", {"entities": [[41, 47, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Gemeindebeitrag an ZVV   Adlikon und Elsau ?", {"entities": []}], ["Wie viel Besch\u00e4ftigte im Prim\u00e4rsektor  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[48, 61, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Besch\u00e4ftigte im Prim\u00e4rsektor   in Marthalen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Total Besch\u00e4ftigte  hat  Buch a.I. und Meilen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Total Besch\u00e4ftigte   Schlatt und Bezirk Uster ?", {"entities": [[49, 55, "GRAN"]]}], ["Wie viel Nettoaufwand soziale Sicherheit  hat  in Lindau  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Nettoaufwand soziale Sicherheit   pro Bezirk ?", {"entities": [[54, 60, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Selbstfinanzierungsanteil   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[53, 59, "GRAN"]]}], ["Wie viel 15Jahresverbrauch  hat  in Dielsdorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das 15Jahresverbrauch   pro Gemeinde ?", {"entities": [[40, 48, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Bauinv. EFH 5 Jahre  hat  Oberengstringen, Bauma und Adliswil  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Bauinv. EFH 5 Jahre   in D\u00fcbendorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Arbeitsst\u00e4tten im Prim\u00e4rsektor  hat  D\u00fcrnten  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Arbeitsst\u00e4tten im Prim\u00e4rsektor   Rifferswil, Flurlingen und Rorbas ?\"", {"entities": []}], ["\"Wie viel VZ\u00c4 im Terti\u00e4rsektor  hat  Zumikon, Niederglatt und D\u00e4ttlikon  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das VZ\u00c4 im Terti\u00e4rsektor   in Bauma (bis 2014) ?", {"entities": []}], ["Wie viel Privathaushalte Total  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[46, 53, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Privathaushalte Total   Adliswil, Bezirk Dietikon und Turbenthal ?\"", {"entities": [[51, 57, "GRAN"]]}], ["Wie viel Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. Median  hat  Bonstetten und Feuerthalen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerb. Verm\u00f6gen nat\u00fcrl. Pers. Median   in Zumikon ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil Waldfl\u00e4che   Affoltern a.A. ?", {"entities": []}], ["\"Was ist der Anteil an Anteil unproduktive Fl\u00e4che   Weiach, Obfelden und N\u00fcrensdorf ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil SVP   in Birmensdorf ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil GP   in Maur ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Industrie/Lager: Anteil   in Richterswil ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil BDP   in Weiningen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoaufwand Bildung  hat  Feuerthalen  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Nettoaufwand Bildung   Maur, Wallisellen und Pf\u00e4ffikon ?\"", {"entities": []}], ["\"Wie viel Bev\u00f6lkerung: M\u00e4nner  hat  Wiesendangen, Hausen a.A. und Mettmenstetten  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: M\u00e4nner   in Stammheim ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 3Personenhaushalte   in Richterswil ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil Vollzeitbesch\u00e4ftigte Landwirtschaft   in Rifferswil ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil EDU   in K\u00fcsnacht ?", {"entities": []}], ["Wie viel Unf\u00e4lle  hat  Ottenbach und Bezirk Uster  ?", {"entities": [[37, 43, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Unf\u00e4lle   Opfikon und Gr\u00fcningen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Wohnungen: Anteil Eigentumsobjekte   in D\u00e4gerlen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 3 Zi.Wohnungen   pro Bezirk ?", {"entities": [[50, 56, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Total geschaffene Stellen, Besch\u00e4ftigte  hat  in Fischenthal  ?\"", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Total geschaffene Stellen, Besch\u00e4ftigte   in Uster ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil GK B   in Andelfingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil GK D   in Egg ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoaufwand Volkswirtschaft  hat  in Aeugst a.A.  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Nettoaufwand Volkswirtschaft   in Flurlingen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Arbeitsst\u00e4tten im Sekund\u00e4rsektor  hat  in Weisslingen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Arbeitsst\u00e4tten im Sekund\u00e4rsektor   in M\u00f6nchaltorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. Median  hat  pro Gemeinde  ?", {"entities": [[59, 67, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Steuerb. Einkommen nat\u00fcrl. Pers. Median   in Kloten ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Steuerfuss (ohne Kirchen)   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[59, 66, "GRAN"]]}], ["Wie viel PWNeuzulassungen pro 1000 Einw.  hat  Mettmenstetten  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das PWNeuzulassungen pro 1000 Einw.   in Tr\u00fcllikon ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Steuerkraft ber. (arith. Mittel 3 Jahre)  hat  Volken, Oetwil a.S. und Flaach  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerkraft ber. (arith. Mittel 3 Jahre)   in Bezirk Pf\u00e4ffikon ?", {"entities": [[62, 68, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil Pol./Schulgem. an allg. Gemeindesteuern   in Thalwil ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Wohnen: Zunahme   in Region Glattal ?", {"entities": [[52, 58, "GRAN"]]}], ["Wie viel Schweine  hat  in Marthalen  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Schweine   Wiesendangen, Egg und Geroldswil ?\"", {"entities": []}], ["\"Wie viel Bev\u00f6lkerungsdichte  hat  Russikon, Opfikon und Uetikon a.S.  ?\"", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Bev\u00f6lkerungsdichte   Oberembrach, Region Limmattal und Humlikon ?\"", {"entities": [[51, 57, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Wegz\u00fcge   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[49, 55, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Landwirtschaft: Anteil   pro Gemeinde ?", {"entities": [[60, 68, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: Anteil 1519J\u00e4hrige   Bezirk Uster und Richterswil ?", {"entities": [[56, 62, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Landwirtschaft: Zunahme   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[66, 75, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Erwerb des Schweizer B\u00fcrgerrechts  hat  Bauma (bis 2014), Elsau und Buchs  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Erwerb des Schweizer B\u00fcrgerrechts   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[56, 68, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil EVP   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[54, 61, "GRAN"]]}], ["Wie viel Verk\u00e4ufe von unbebautem Land  hat  Fischenthal  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Verk\u00e4ufe von unbebautem Land   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[50, 56, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Motorr\u00e4der pro 1000 Einwohner  hat  Bezirk Horgen, Stammheim und Gossau  ?\"", {"entities": [[46, 52, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Motorr\u00e4der pro 1000 Einwohner   in H\u00fcttikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Besch\u00e4ftigte im Terti\u00e4rsektor  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[54, 61, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Besch\u00e4ftigte im Terti\u00e4rsektor   in M\u00f6nchaltorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Kindergarten  hat  im Kanton Z\u00fcrich  ?", {"entities": [[38, 44, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Kindergarten   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[42, 54, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bauinv. Industr./Lager 5 Jahre  hat  im Kanton Z\u00fcrich  ?", {"entities": [[49, 55, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bauinv. Industr./Lager 5 Jahre   Rickenbach ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Bauinv. Spital, Kultur usw. 5 J.  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?\"", {"entities": [[58, 65, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Bauinv. Spital, Kultur usw. 5 J.   Bezirk Dietikon ?\"", {"entities": [[52, 58, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bauinvestitionen   hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[42, 51, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bauinvestitionen    pro Bezirk ?", {"entities": [[40, 46, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bauzonen \u00fcberbaut pro Kopf  hat  Feuerthalen und Embrach  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bauzonen \u00fcberbaut pro Kopf   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[48, 54, "GRAN"]]}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Sekundarstufe I  hat  Dorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Sekundarstufe I   Bubikon und Buchs ?", {"entities": []}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Berufsschule  hat  Sch\u00f6nenberg (bis 2018)  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Berufsschule   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[42, 55, "GRAN"]]}], ["Wie viel Kleine Betriebe (1049 VZ\u00c4)  hat  in Region Furttal  ?", {"entities": [[45, 51, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Kleine Betriebe (1049 VZ\u00c4)   Flurlingen und Urdorf ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil CVP   Bezirk Meilen und Elgg ?", {"entities": [[45, 51, "GRAN"]]}], ["Wie viel Verk\u00e4ufe Stockwerkeigentum  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[51, 60, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Verk\u00e4ufe Stockwerkeigentum   pro Bezirk ?", {"entities": [[49, 55, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil EDU   in Zumikon ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil AL   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[53, 60, "GRAN"]]}], ["Wie viel Wohnungsbestand  hat  D\u00fcrnten  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Wohnungsbestand   Neerach, Oberrieden und LaufenUhwiesen ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Apotheken  hat  Fehraltorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Apotheken   Region Glattal ?", {"entities": [[28, 34, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Sozialhilfequote   pro Bezirk ?", {"entities": [[45, 51, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Scheidungen  hat  Oetwil a.d.L., Region Winterthur u. Umg. und Oberweningen  ?\"", {"entities": [[43, 49, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Scheidungen   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[39, 46, "GRAN"]]}], ["Wie viel 1Personenhaushalte  hat  in Bezirk Uster  ?", {"entities": [[37, 43, "GRAN"]]}], ["Welches ist das 1Personenhaushalte   in Fehraltorf ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil ohne GK   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[48, 57, "GRAN"]]}], ["Wie viel Nettoverm\u00f6gen  hat  Bezirk Dietikon  ?", {"entities": [[29, 35, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Nettoverm\u00f6gen   in Marthalen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerertrag Total  hat  Fehraltorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerertrag Total   in IllnauEffretikon (bis 2015) ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Nebengeb\u00e4ude: Anteil   Bassersdorf ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil Grundsteuern am Steuerertrag   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[77, 83, "GRAN"]]}], ["Wie viel Total ordentlich Besteuerte  hat  pro Bezirk  ?", {"entities": [[47, 53, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Total ordentlich Besteuerte   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[55, 62, "GRAN"]]}], ["Wie viel Nur an der Quelle besteuerte Quellensteuerpfl.  hat  in Erlenbach  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Nur an der Quelle besteuerte Quellensteuerpfl.   in Benken ?", {"entities": []}], ["Wie viel Christkatholische Kirchensteuerpflichtige  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[66, 75, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Christkatholische Kirchensteuerpflichtige   in Kloten ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Wahlbeteiligung Nationalrat   Unterstammheim (bis 2018) und Oetwil a.d.L. ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Bauzonen  hat  Langnau a.A., Winterthur und Berg a.I.  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Bauzonen   in Wallisellen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bestand Dieselmotor   in Dinhard ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoinvestitionen  hat  auf Bezirksebene  ?", {"entities": [[38, 50, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Nettoinvestitionen   pro Gemeinde ?", {"entities": [[41, 49, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Steuerkraft  hat  Elgg (bis 2017), Berg a.I. und Unterstammheim (bis 2018)  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerkraft   in Bezirk Horgen ?", {"entities": [[33, 39, "GRAN"]]}], ["Wie viel Reingewinn juristische Personen  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[56, 63, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Reingewinn juristische Personen   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[59, 66, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerungszunahme 1 Jahr  hat  in Kilchberg  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Bev\u00f6lkerungszunahme 1 Jahr   Weiningen, Horgen und Wasterkingen ?\"", {"entities": []}], ["\"Wie viel Gemeindebeitrag an ZVV  hat  Niederhasli, Sternenberg (bis 2014) und Weiningen  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Gemeindebeitrag an ZVV   D\u00e4nikon und Bezirk Andelfingen ?", {"entities": [[53, 59, "GRAN"]]}], ["Wie viel Verk\u00e4ufe MFH  hat  in Hofstetten (bis 2017)  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Verk\u00e4ufe MFH   in Geroldswil ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Arbeitslose  hat  Berg a.I., Erlenbach und Meilen  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Arbeitslose   in Erlenbach ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Ausl\u00e4nderanteil   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[49, 58, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: Frauenanteil   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[59, 66, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel \u00d6VWege Quell, Ziel und Binnenverkehr  hat  in B\u00fclach  ?\"", {"entities": []}], ["\"Welches ist das \u00d6VWege Quell, Ziel und Binnenverkehr   Schlieren, Elsau und Rickenbach ?\"", {"entities": []}], ["\"Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil EVP   Russikon, D\u00e4gerlen und Hedingen ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Aerzte  hat  Oberengstringen  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Aerzte   Region Z\u00fcrich, Pfungen und Regensberg ?\"", {"entities": [[26, 32, "GRAN"]]}], ["Wie viel Steuerkraft pro Kopf  hat  in Bubikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerkraft pro Kopf   Dinhard ?", {"entities": []}], ["Wie viel \u00d8 Reingewinn steuerpfl. jur. Pers.  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[54, 67, "GRAN"]]}], ["Welches ist das \u00d8 Reingewinn steuerpfl. jur. Pers.   in Rafz ?", {"entities": []}], ["Wie viel Besch\u00e4ftigte im Sekund\u00e4rsektor  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[55, 64, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das Besch\u00e4ftigte im Sekund\u00e4rsektor   Langnau a.A., Bezirk Hinwil und Lindau ?\"", {"entities": [[64, 70, "GRAN"]]}], ["Wie viel Nettoaufwand Gesundheit  hat  in Winterthur  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Nettoaufwand Gesundheit   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[46, 58, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Besch\u00e4ftigte im Gastgewerbe: Anteil   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[63, 69, "GRAN"]]}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Mittelschule  hat  in Buch a.I.  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Mittelschule   in Bezirk Pf\u00e4ffikon ?", {"entities": [[41, 47, "GRAN"]]}], ["Wie viel Mittlere Betriebe (50249 VZ\u00c4)  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[49, 62, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Mittlere Betriebe (50249 VZ\u00c4)   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[57, 66, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil Verkehrsfl\u00e4che   in Hedingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil Siedlungsfl\u00e4che   in Neftenbach ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil FDP   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[48, 54, "GRAN"]]}], ["Wie viel Hotelbetten pro 1000 Einwohner  hat  in Greifensee  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Hotelbetten pro 1000 Einwohner   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[66, 72, "GRAN"]]}], ["\"Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: M\u00e4nneranteil   Gr\u00fcningen, Region Winterthur u. Umg. und Bassersdorf ?\"", {"entities": [[62, 68, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil SP   in H\u00fcttikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Arbeitsst\u00e4tten im Terti\u00e4rsektor  hat  in Flurlingen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Arbeitsst\u00e4tten im Terti\u00e4rsektor   IllnauEffretikon ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Steuerkraft (arith. Mittel 3 Jahre)  hat  Bezirk Affoltern, Bezirk Uster und Rifferswil  ?\"", {"entities": [[52, 58, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Steuerkraft (arith. Mittel 3 Jahre)   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[58, 70, "GRAN"]]}], ["Wie viel Steuerertrag von nat\u00fcrlichen Personen  hat  in R\u00fcti  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerertrag von nat\u00fcrlichen Personen   in Birmensdorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bev\u00f6lkerung: \u00fcbrige/andere/ohne Konfession  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[67, 76, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bev\u00f6lkerung: \u00fcbrige/andere/ohne Konfession   Hedingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerungszunahme 5 Jahre   Affoltern a.A. und IllnauEffretikon (bis 2015) ?", {"entities": []}], ["Wie viel Aerzte  hat  in Seuzach  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Aerzte   Henggart, Rifferswil und Lindau ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Neu gegr\u00fcndete Unternehmen Total  hat  M\u00f6nchaltorf und Berg a.I.  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Neu gegr\u00fcndete Unternehmen Total   Hagenbuch und Boppelsen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoaufwand Verkehr und Nachrichten\u00fcbermittlung  hat  in H\u00fcttikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Nettoaufwand Verkehr und Nachrichten\u00fcbermittlung   in Hausen a.A. ?", {"entities": []}], ["Wie viel Personalsteuerpflichtige  hat  auf Bezirksebene  ?", {"entities": [[44, 56, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Personalsteuerpflichtige   in R\u00fcschlikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Total Quellensteuerpflichtige  hat  in Bachenb\u00fclach  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Total Quellensteuerpflichtige   in Horgen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Hotelbetten pro Hotel  hat  pro Bezirk  ?", {"entities": [[41, 47, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Hotelbetten pro Hotel   in Kleinandelfingen ?", {"entities": []}], ["\"Was ist der Anteil an Neuzulassungen  Elektromotor   Aeugst a.A., Kilchberg und Oberengstringen ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel MotorradNeuzulassungen  hat  im Kanton Z\u00fcrich  ?", {"entities": [[41, 47, "GRAN"]]}], ["Welches ist das MotorradNeuzulassungen   in Flurlingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Investitionsanteil   in Russikon ?", {"entities": []}], ["\"Wie viel Eigenkapital steuerpfl. jur. Pers.  hat  Hedingen, Elgg und Sch\u00f6fflisdorf  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Eigenkapital steuerpfl. jur. Pers.   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[70, 76, "GRAN"]]}], ["\"Wie viel Steuerkraft berichtigt  hat  Sch\u00f6nenberg (bis 2018), Dielsdorf und R\u00fcti  ?\"", {"entities": []}], ["Welches ist das Steuerkraft berichtigt   Glattfelden ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Zinsbelastungsanteil   Zollikon und Altikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Baulandpreis Modell (Median)  hat  auf Gemeindeebene  ?", {"entities": [[48, 61, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Baulandpreis Modell (Median)   pro Bezirk ?", {"entities": [[51, 57, "GRAN"]]}], ["Wie viel 4Personenhaushalte  hat  in D\u00e4ttlikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das 4Personenhaushalte   Egg und Kleinandelfingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerungszunahme 1 Jahr   f\u00fcr alle Gemeinden ?", {"entities": [[60, 69, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Industrie/Lager: Zunahme   in Oetwil a.d.L. ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Infrastruktur: Zunahme   Unterengstringen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Sterberate  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[35, 42, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Sterberate   in Buch a.I. ?", {"entities": []}], ["Wie viel Altpapiermengen  hat  in Fischenthal  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Altpapiermengen   in Hettlingen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoaufwand allgemeine Verwaltung  hat  in Truttikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Nettoaufwand allgemeine Verwaltung   Buchs und Eglisau ?", {"entities": []}], ["Wie viel Personenwagen  hat  auf Bezirksebene  ?", {"entities": [[33, 45, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Personenwagen   pro Gemeinde ?", {"entities": [[36, 44, "GRAN"]]}], ["Wie viel Grosse Betriebe (250+ VZ\u00c4)  hat  in FreiensteinTeufen  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Grosse Betriebe (250+ VZ\u00c4)   Hinwil, M\u00f6nchaltorf und Neerach ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel VZ\u00c4 im Sekund\u00e4rsektor  hat  in Sch\u00f6nenberg (bis 2018)  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das VZ\u00c4 im Sekund\u00e4rsektor   pro Bezirk ?", {"entities": [[44, 50, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bauzonen \u00fcberbaut    Dietlikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bauinv. Ver/Entsorg. 5 Jahre  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[53, 62, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bauinv. Ver/Entsorg. 5 Jahre   in M\u00e4nnedorf ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bauinv. Wohnen   hat  in Bertschikon (bis 2013)  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bauinv. Wohnen    Pf\u00e4ffikon ?", {"entities": []}], ["Wie viel Neuerstellte EFH  hat  pro Gemeinde  ?", {"entities": [[36, 44, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Neuerstellte EFH   Zell ?", {"entities": []}], ["Wie viel Restaurants pro 1000 Einwohner  hat  Z\u00fcrich und Hittnau  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Restaurants pro 1000 Einwohner   in Bezirk Hinwil ?", {"entities": [[52, 58, "GRAN"]]}], ["Wie viel Mikrobetriebe (09 VZ\u00c4)  hat  Br\u00fctten  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Mikrobetriebe (09 VZ\u00c4)   Egg ?", {"entities": []}], ["Wie viel Steuerpflichtige juristische Personen  hat  Region Furttal  ?", {"entities": [[53, 59, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Steuerpflichtige juristische Personen   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[59, 65, "GRAN"]]}], ["Wie viel Wasserverbrauch pro Tag und Kopf  hat  in Zollikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Wasserverbrauch pro Tag und Kopf   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[55, 68, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil Landwirtschaftsfl\u00e4che   Weiach ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil GLP   pro Gemeinde ?", {"entities": [[49, 57, "GRAN"]]}], ["Wie viel \u00d8 steuerbares Einkommen nat\u00fcrliche Pers.  hat  Mettmenstetten und Region Glattal  ?", {"entities": [[75, 81, "GRAN"]]}], ["\"Welches ist das \u00d8 steuerbares Einkommen nat\u00fcrliche Pers.   Feuerthalen, Hausen a.A. und Bezirk Dielsdorf ?\"", {"entities": [[89, 95, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an KRW W\u00e4hleranteil GLP   in Bezirk Uster ?", {"entities": [[48, 54, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an NRW W\u00e4hleranteil SD   in Kleinandelfingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: Anteil 80 u.m.J\u00e4hrige   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[62, 68, "GRAN"]]}], ["Wie viel Heiraten  hat  in W\u00e4denswil  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Heiraten   Meilen, Winterthur und Richterswil ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Bez\u00fcgerquote der bedarfsabh. Sozialleistungen   Wiesendangen und Zollikon ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Steuerfuss juristische Personen   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[59, 65, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil Teilzeitbesch\u00e4ftigte Landwirtschaft   in Gossau ?", {"entities": []}], ["Wie viel Nettoaufwand \u00f6ffentliche Ordnung und Sicherheit  hat  Wiesendangen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Nettoaufwand \u00f6ffentliche Ordnung und Sicherheit   Region Furttal und Buch a.I. ?", {"entities": [[66, 72, "GRAN"]]}], ["Wie viel EFHBestand  hat  in Richterswil  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das EFHBestand   Geroldswil, Mettmenstetten und Wiesendangen ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil 5 Zi.Wohnungen   Bezirk Affoltern ?", {"entities": [[46, 52, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil GK E   Region Winterthur u. Umg. und Volken ?", {"entities": [[36, 42, "GRAN"]]}], ["Wie viel Zuz\u00fcge  hat  in Embrach  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Zuz\u00fcge   in Weiach ?", {"entities": []}], ["Wie viel Bruttoinvestitionen  hat  Dielsdorf  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Bruttoinvestitionen   in Region Knonaueramt ?", {"entities": [[41, 47, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Wohnen: Anteil   pro Gemeinde ?", {"entities": [[52, 60, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an ZLBez\u00fcgerquote der Personen ab 65 Jahren   in Rifferswil ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Geb.Vol. Infrastruktur: Anteil   pro Bezirk ?", {"entities": [[59, 65, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bestand Elektromotor   in H\u00fcttikon ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Zuz\u00fcge   Henggart und Bezirk Uster ?", {"entities": [[44, 50, "GRAN"]]}], ["\"Was ist der Anteil an Selbstfinanzierungsgrad   Seegr\u00e4ben, B\u00e4retswil und Erlenbach ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Anteil Kirchgemeinden an allg. Gemeindesteuern   in Uster ?", {"entities": []}], ["Wie viel Hauptberufliche Landwirtschaftsbetriebe  hat  pro Gemeinde  ?", {"entities": [[59, 67, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Hauptberufliche Landwirtschaftsbetriebe   in Hedingen ?", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Geb\u00e4udevolumen: Zunahme   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[57, 64, "GRAN"]]}], ["\"Was ist der Anteil an MIVAnteil (Modal Split)   Buchs, St\u00e4fa und Buchs ?\"", {"entities": []}], ["Was ist der Anteil an Kapitaldienstanteil   im Kanton Z\u00fcrich ?", {"entities": [[47, 53, "GRAN"]]}], ["Wie viel Bauzonen nicht \u00fcberbaut  hat  f\u00fcr alle Gemeinden  ?", {"entities": [[48, 57, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Bauzonen nicht \u00fcberbaut   Rheinau ?", {"entities": []}], ["Wie viel Sch\u00fcl. Sekundarstufe II  hat  in Aesch ZH  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sch\u00fcl. Sekundarstufe II   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[46, 58, "GRAN"]]}], ["Wie viel Neuerstellte MFHWohnungen  hat  Kloten und Ellikon a.d.Th.  ?", {"entities": []}], ["\"Welches ist das Neuerstellte MFHWohnungen   Steinmaur, Wallisellen und Sch\u00f6fflisdorf ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Fl\u00e4che  hat  in Pf\u00e4ffikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Fl\u00e4che   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[42, 48, "GRAN"]]}], ["\"Was ist der Anteil an Altersquotient   Altikon, Buch a.I. und Stallikon ?\"", {"entities": []}], ["Wie viel Sterberate (5J.mittel)  hat  in Wald  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Sterberate (5J.mittel)   pro Gemeinde ?", {"entities": [[45, 53, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil 1 Zi.Wohnungen   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[55, 62, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Anteil 4 Zi.Wohnungen   Wald ?", {"entities": []}], ["Wie viel Heiraten  hat  f\u00fcr alle Bezirke  ?", {"entities": [[33, 40, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Heiraten   Sch\u00f6nenberg (bis 2018) und Winkel ?", {"entities": []}], ["Wie viel 3Personenhaushalte  hat  im Kanton Z\u00fcrich  ?", {"entities": [[37, 43, "GRAN"]]}], ["Welches ist das 3Personenhaushalte   auf Bezirksebene ?", {"entities": [[41, 53, "GRAN"]]}], ["Wie viel Leerwohnungen Total  hat  in Wildberg  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Leerwohnungen Total   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[55, 61, "GRAN"]]}], ["Wie viel Zahn\u00e4rzte  hat  pro Gemeinde  ?", {"entities": [[29, 37, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Zahn\u00e4rzte   in Region Z\u00fcrich ?", {"entities": [[31, 37, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bev\u00f6lkerung: Anteil 6579J\u00e4hrige   f\u00fcr alle Bezirke ?", {"entities": [[65, 72, "GRAN"]]}], ["Wie viel Restaurants  hat  Meilen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Restaurants   Feuerthalen ?", {"entities": []}], ["Wie viel Ausserhalb des Kt. wohnhaft Besteuerte  hat  in Otelfingen  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Ausserhalb des Kt. wohnhaft Besteuerte   in Greifensee ?", {"entities": []}], ["Wie viel Ordentlich und an der Quelle Besteuerte  hat  in D\u00e4nikon  ?", {"entities": []}], ["Welches ist das Ordentlich und an der Quelle Besteuerte   pro Bezirk ?", {"entities": [[62, 68, "GRAN"]]}], ["Wie viel Total Kirchensteuerpflichtige  hat  in Bezirk Dielsdorf  ?", {"entities": [[48, 54, "GRAN"]]}], ["Welches ist das Total Kirchensteuerpflichtige   in Bertschikon (bis 2013) ?", {"entities": []}], ["Wie viel PWNeuzulassungen  hat  auf Bezirksebene  ?", {"entities": [[36, 48, "GRAN"]]}], ["Welches ist das PWNeuzulassungen   auf Gemeindeebene ?", {"entities": [[39, 52, "GRAN"]]}], ["Was ist der Anteil an Bestand Hybridantrieb   f\u00fcr den gesamten Kanton ?", {"entities": [[63, 69, "GRAN"]]}]]